（突發）某明籃球員被捕

有片，有冇巴打知真定假

好似話係吸毒

好大個腩

大把錢食好西

假的

聽講係假